{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048276",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 힐마레펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックインとチェックアウトの時間を必ず遵守する必要があります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約した人数以外の人数が追加される場合、事前にペンションに連絡してお知らせください。 最大人数を超えると入室が不可能であり、その理由で払い戻しはできません。 同伴ペットがいる場合は、入室をお断りする場合があります。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任があります。 直火方式や個人的な炊事道具は客室内では使用できません。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は控えてください。 予約した客室ではバーベキューを楽しむことができ、予約時間は午後2時から夜10時までです。 バーベキュー用品と炭は別途10,000ウォンでご利用いただけます。使用する前にご連絡して予約してください。 客室の前にはカフェも運営されており、24時間利用できます。 コーヒー、軽食、浄水器、DVDなどが提供されます。 イベントをご希望の場合、客室で記念日イベントを予約することができます。 様々な記念日イベントが用意されています。 カフェでは基本調味料と常備薬を提供しています。 駐車が可能で、ペンションでは様々な活動や観光地が楽しめます。 自転車のレンタル、広い庭園とブランコ、河東池湖の眺め、ボードゲームなどを無料でご利用いただけます。 慶州旅行をする時は慶州旅行地の割引クーポンを無料で提供します。 ブルーワンウォーターパーク、慶州ワールド、世界自動車博物館、キダルトミュージアム、迷路博物館、慶州国立博物館など、様々な周辺観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室するためには何が必要ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約した人数以外の人数が追加される場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約した人数以外の人数が追加される場合は、事前にペンションに連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "同伴ペットを連れても宿泊できますか？",
            "answer": "同伴ペットがいる場合は、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用できる炊事道具はありますか？",
            "answer": "直火方式や個人的な炊事道具は客室内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室でバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "予約した客室ではバーベキューを楽しむことができ、予約時間は午後2時から夜10時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー用品と炭はどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー用品と炭は別途10,000ウォンでご利用いただけます。使用する前にご連絡して予約してください。"
        },
        {
            "question": "客室の前にあるカフェは何時まで利用できますか？",
            "answer": "客室の前にはカフェも運営されており、24時間利用できます。"
        },
        {
            "question": "カフェで提供されるものは何ですか？",
            "answer": "コーヒー、軽食、浄水器、DVDなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "記念日イベントを予約することはできますか？",
            "answer": "イベントをご希望の場合、客室で記念日イベントを予約することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車が可能で、ペンションでは様々な活動や観光地が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "どのような無料のアクティビティが提供されていますか？",
            "answer": "自転車のレンタル、広い庭園とブランコ、河東池湖の眺め、ボードゲームなどを無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ブルーワンウォーターパーク、慶州ワールド、世界自動車博物館、キダルトミュージアム、迷路博物館、慶州国立博物館など、様々な周辺観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 561,
        "QA": 648
    }
}